特區政府：絕不認同 歐盟香港年度報告 對《香港國安法》的偏頗和無理政治抹黑，批評歐盟的攻擊明顯是雙重標準。

歐盟發表香港政治和經濟發展年度報告，外交和安全政策高級代表博雷利指《香港國安法》被用來鎮壓民主力量、扼殺異見和多元化，香港人行使權利和自由產生寒蟬效應，又質疑中國是否願意按一國兩制原則和基本法。

特區政府強烈反對報告的言論。

特區政府說，絕不認同報告對《香港國安法》的偏頗和無理政治抹黑，批評歐盟的攻擊明顯是雙重標準。

報告指《香港國安法》對香港市民行使其權利和自由產生寒蟬效應，特區政府反駁是錯誤與偏頗，強調奉公守法的人不會誤墮法網。

anything new?

報告質疑中央政府是否仍然貫徹落實「一國兩制」，特區政府認為這是完全沒有根據的指控。

是撚旦啦
HK's Illusionist

又會咁岩全世界都黑你